你今日飲左水未

快D 飲，一日8 杯

仲未得閒飲

岩岩今左三杯,
各位飲多D 水

飲完水記得去weewee